有冇巴絲個嘴唇都好凸?

我個情況就好似藍色背景嗰個情況咁

用開口透氣？

我 用開口呼吸

唔係 我已經箍咗牙 同埋我不嬲用鼻呼吸

但我唔係

哨牙

Google 下骨性暴牙

箍完牙啦

上面巴打講左 骨性無得cool

含撚係咪特別爽?

鼻之呼吸

gay

我係用鼻呼吸

其實你係咪嘴唇厚？

我小學都係有啲凸，但中學開始就改咗用返鼻，就算瞓教都絕對唔會用口呼吸，之後真係唔同哂樣，仲勁過整容，利申冇cool牙。

好似條利既擺放位置都會有影響
試下習慣將條利掂住上面
輕輕掂住門牙

有得用鼻呼吸先得架
利申：長年鼻敏感 永遠鼻塞 流晒鼻水

真係面骨問題
係生得突
就算點箍牙定用鼻抖氣都只會改善好少

本身嘴唇厚同上排牙有啲哨牙
個嘴好難合埋 就慣左用口呼吸
所以嘴都幾突
依家cool緊牙先好少少 可以合返埋用鼻呼吸
覺得側面冇咁突了

都係

點睇骨性定唔骨性 同埋解口吸係咪會導致骨性

呢D嘴好柒

我,想COOL牙

猿人咁